1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

1. setTimeout позволяет вызвать функцию один раз через определённый интервал времени. setInterval позволяет вызывать функцию регулярно, повторяя вызов через определённый интервал времени;

2.Особый вариант использования: setTimeout(func, 0) или просто setTimeout(func). Это планирует вызов func настолько быстро, насколько это возможно. Но планировщик будет вызывать функцию только после завершения выполнения текущего кода. Так вызов функции будет запланирован сразу после выполнения текущего кода.

3. Функция clearInterval() отменяет многократные повторения действий, установленные вызовом функции setInterval().